(有片) 香港警察home office片段流出!!!!!!!

原來home office係屋企日日打仔

恐怖主義
仲唔快啲拉佢個仔

恐怖主義苗頭

笑左

打得好，咁細個就收錢搞亂香港

DLLM,又話黑警死全家
條狗咬自己隻畜牲
個撚個鄧隻畜牲慘

蘋果fb同其他page d左膠

邊到有人凳隻畜生慘姐？

人地收左美國佬錢嫁

聽唔聽到個警察哥哥講咩 搞亂社會呀

一定係暴徒 警察唔會打錯人

依加6歲就收美國錢想黑警察 黑媒黑媒！

個細路一定係CIA

完全無鄧個細路慘
純粹有花生就食

講真
妻離子散 好過死全家
男人無論事業上幾咁成功，都彌補唔到家庭上嘅失敗
只要你屋企出咗事，無論你幾咁有錢都話俾人標籤成壞男人

有d 人士別有用心

佢收order止暴制亂

唔怪得柒婆叫公務員停止 home office 啦

好多人都諗住做同個警察一樣既事

一生愛潮爆

以前d人比老豆咪打得仲甘
警察咪又係人
你地係咪on9

黑警畜牲學咩人生仔
香港就係有你呢啲黑警賤畜所以香港咁亂

抵打啦 6歲就學人攪亂社會

近期無得係街打番屋企打

你俾人打關我撚事
係咪你俾人打就代表件事好平常
屌你老母死黑警
黑警係狗呀 你全家都屬狗

Home office

18禁啦

有證據吿佢Child Abuse囉

的確做緊平時做既野

慘

最想知係小朋友點樣先可以令到條仆街講得出 "就係你呢d人搞亂個社會"
條仆街真係冇得ot揼人係屋企搵位發洩

將工作帶番屋企, 活出home office既價值, 可憐左個小朋友

將示威者代入個仔？

push

推，死黑警

唔知我睇唔到 我唔信 我只係睇到呢個黑警虐兒 鐵証如山 拉得 希望坐一世

嘩,咁大膽襲警仲唔快啲拉個仔去坐監

留名等睇妻離子散

自己一路搞破壞一路屈落年輕下一代
職業病

個細路6歲就學人收黎智英錢

不推不是人

好心美國啲政客收手啦
搞到連6歲嘅細蚊仔都收錢搞亂香港

死全家好啲
你嘅諗法有啲邪不能勝正咁有啲自慰FEEL
而且就算被標籤都唔一定會改變佢地

敬業樂業

佢個仔搞亂社會
精神分裂

Work from kid

呢啲就係讀完毅進既執法者!
係屋企都咁狂暴
出到街真係害人不淺

黑警教到個仔搞亂個社會，咁即係邊個搞亂個社會

好恐怖
幾時死

最緊要有與論壓力
做撚低左隻狗 隻狗仔點樣who care?

應該上人民日報表揚

Push

生黎 做咩 咁樣

個小朋友一定好憎個老豆
憎你既敵人 都唔抵幫？

推

打得好死撚左個仔之後內疚自殺就perfect池

暴力解決唔到問題

懷疑真係返工返到痴撚咗線
個細路大個一定變變態佬

佢（覺得）個仔係恐怖分子
佢（覺得）自己係伸張正義

本土恐怖主義confirmed

一日最衰個仔,學壞晒!

推呀

屌你老母四眼仔

尾二嗰張
條友係咪城大反枱？

警犬有暴力傾向

靜靜雞同你講我睇得幾過癮

香港警察 心理出現問題
唔好以為你地無代價

Pish

你開始為自己父母辯解

拉左未 推

你幾時見有拉過，最興訓斥架啦

個仔 襲狗呀屌

點解會有片流出

Hide Blocked User - 金大喜

屌又真係

隻狗咪養恐怖分子

講真警察唔會亂打人
佢打得個仔一定有原因
有咩咪按機制向監警會投訴

仔：你都唔係我老豆

會唔會咁樣侮辱先

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

情操高尚踢
仲唔捉個暴徒仔坐返十碌先

佢打死左隻狗仔
實現黑警死全家

止暴製亂

真係唔知講咩好
之前學校開學嗰陣大家就話要杯狗仔女
又話要點虐待佢哋
有人可憐佢哋連登仔就屌到仆街
依家

黑警平時返工都係咁做，冇得出街打人，咪留喺屋企打人囉

老實講，小朋友真係唔易教，呢啲好平常，連登仔真係細蚊仔，有邊個無比老豆老母打打鬧鬧過

Pushh

你咪又係出身公屋

多人叫黑驚死全家唔等於全部人，ok?
其二，做人咁硬邦邦就死啦，識就緊係拎呢件事嚟消費

我都覺，隻狗係為我哋培養緊下一代手足

自己嗰仔都虐打，人哋嘅就更加唔使講，死黑警真係冇哂人性，唔死都冇用！

一定係收咗美國錢返屋企掟拖鞋

個仔應該收咗美國佬錢

我懷疑個細嗰收咗美國錢 放CIA入屋企裝cam

more

佢老婆當睇唔到，CLS

泛民/本土： 一齊初選 = 分開初選

初選其實係免費嘅！？！？

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

有啲細路真係好閪乞人憎

應該咁打

個仔好慘

工人嚟

真 home office都咁落力打暴徒

佢唔鬧個小朋友係甲由既？

屌 前無做錯咩事今世要投胎做黑警個仔
希望小朋友唔好有童年陰影

呢d收左6000$企咁前啦

咁係咪應該放生個黑警

學成龍定方中信

以前成日做既野就＝正確？

以前既人從來唔剪頭髮，咁你係咪唔剪？
以前男人中意三寸金蓮，你係咪又中意？
以前死人要守孝，你係咪又守？

成日以前以前，幾時先識放眼將來？

S

冇撚錯，支持6歲仔仔大個打返個仆街老豆

咪戇尻啦

唔講到個細路有咁慘得咁慘

點繼續煲大佢

無追開，想問點解會拍到？

好似我老豆細個打我咁

會唔會有癡線佬畫返件防暴衫俾佢

樓主可唔可以幫手置頂
多一個人幫手可能就多一票
5月2號行動最後召集- dse選民登記街站行動

回帶bob叔家暴警世預言

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

泛民/本土： 一齊初選 = 分開初選

初選其實係免費嘅！？！？

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

嗱，冇虐兒ga，大家睇清楚純粹係6歲個仔出嚟搞亂社會，總之你出嚟搞亂個社會就係唔啱喇，打獲金又點，根本冇虐待

親子活動做畫劇，無罪釋放

Push.

支持警察打死 d 曱甴

推上國際

條撚樣分分鐘同個賓賓有路啦，句句幫個賓賓鬧自己個仔同老婆

香港眾志有係twitter講，大家幫手retweet

拉老豆先
樣、智商都好恐怖！

笑死

Push notifications

你老母變浮屍啊，都好正常姐

做佢個仔真係慘 黑警呢啲低端人口唔該快撚啲死曬佢 唔好浪費社會資源

有人鄧隻畜牲慘咩

推！

真·社會垃圾 香港黑警

休班警執法打六歲學生，電視播足一年，每日都發生，都未開槍，好小事

搵個仔黎做練習對象
呢個老豆真係唔話得

家暴真係可以好恐怖

推埋呢個 幫下手share個link 未夠人睇到

葵涌警署自編自導火魔事件視線已成功被轉移

好似話不嬲有cam 但本身以為壞左
後尾個阿媽發現影到

小朋友嘅陰影 影響佢將來心智
跟一世

即係話自己老婆報寸？

你話呢 ? 呢 D 咁私人的片段, 唔係咁易流出街的

比佢搞大既女人都好可憐，不過話時話又係抵死，明知好仔唔當差，鐘意差佬都係貪人份糧政府工，但最尾又係自己承擔後果

打！往死裡打
最好打死隻賤種曱甴仔

死黑警

班狗係學堂都係咁樣俾人先摧毀自尊心，再做隻乖狗，返到屋企就將呢一套套用返落個仔度，第時個仔又會做黑警。

推 家暴仆街死

CLS,有病好去睇醫生

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

LM

點解會流出條片？應該屋企cam?

嘩, 好驚呀
唔好咁對個小朋友啦

呢D人會唔會殺埋個仔架???
佢扔野真係不留力架WOR

如果呢D人都唔洗判監
咁某D工種真係做咩都得了